大檸樂！！！今日翻工抽煙比manager周到

收了警告信兼要罰抄100次
以後不准吸煙
為兩餐 我忍！

抽煙

冇扮日本人？